170夠唔夠用

我170都比人話矮

巴定絲

男一定唔夠

食餐晚飯都用晒

巴
身邊識個矮撚都有女食

170 算吧啦

夠啦

有個朋友170男 有173女倒追佢
例子話你知 唔係問題

要睇埋樣子 家境先答到你

夠自用

一定好靚仔

21歲係咪已經冇得再高

有，當初20歲150
21歲果時就170

高過個女仔咪得囉